陳茂波：香港「打個乞嗤」都會影響美國 實施聯繫匯率「唔使問美國」

陳茂波日前指「港版國安法」若通過對港影響不大，問及如美國實施部份制裁，香港有否應對之策。陳重申若美國實施制裁，於美元結算「只係冇咁方便啫」，稱不會影響香港的美元結算。「呢個我哋有應對方案，我哋係需要警惕，但同時間唔需要過慮」。

他指香港是全球第三大美元外匯中心，不少跨國企業均利用香港資金自由進出、聯繫匯率之穩定性進行交貿，稱若香港市場有任何波動，亦將影響環球金融市場，包括美國，及影響持有美元資產投資者的信心 :「金融市場互相聯繫，美國嘅金融機構、投資基金喺呢度有咁嘅利益，如果我哋呢度（香港）打個乞嗤，對佢哋都會有影響」...

....「我哋個聯繫匯率1983年實施，美國政策法裏面話俾香港特殊待遇嗰條例就1992年，你由呢個時序就理解到，我哋實施聯繫匯率係唔使佢同意，係我哋自設嘅制度。」

自大到呢

青山出黎？？

俾美國睇下

白粉波high大咗
將成件事掉轉嚟講

美帝死左10萬人, 冇左萬幾億美金
陳茂波個傻鳩仲夠膽提利益

咪睇下有幾多錢可以輸囉，唔準香港用美金結算又睇下點拆

如果香港打個乞嗤對美國有影響
咁美國打個乞嗤香港就陸沉啦

痴左線

官到無求膽自大

白粉波Carrie化

要不是香港政府照顧你們美國 完蛋了

大香港主義

有個乞嗤對全世界都有影響

快撚D制裁美國啦，屌

成蟲好似講過類似嘅嘢

笑撚左

戰狼外交化

根本就想廢港紙

英文點講
想學英文

佢物理學家黎
同大家解釋緊咩叫butterfly effect

咁老實講佢又講得冇錯嘅

BLM呢個美國乞嗤 搞9成個世界

愈講顯得你愈驚......

不過識驚都好

啱呀，武肺咪就係打乞痴傳染俾美國囉

你打飛機都冇用
如果美國要做你

來吧
睇下邊個死先

湯房波d講法 其實咪又係政治講法 驚公眾嚇死

如果唔驚就唔會出信叫唔好制裁

原來全世界都睇香港頭

一次射精影響全世界的命運

Chaos Theory

驚你傳染啲病菌比佢咋

港幣幾時做第一貨幣

成班官都on9 , 唔比美元你點玩呀？

所以美國佬會拎返走香港金融國際中心既地位

好CLS

無美元結算

香港變伊朗北韓

聽佢咁講 香港打美國好似已經贏硬咁
不如直接打啦 反正咁大個美國都唔夠香港一個漁港仔打
去馬啦

哪來的自信
憑你宜家個市仲要跟美國跌唔跟升?

開始懷疑陳茂波係攬炒團隊

笑撚死人咩
湯房波

香港打個J，都射到美國妹周面係

我哋個聯繫匯率1983年實施，美國政策法裏面話俾香港特殊待遇嗰條例就1992年，你由呢個時序就理解到，我哋實施聯繫匯率係唔使佢同意，係我哋自設嘅制度。

@_

條友瞓撚醒未？

以前好像話美國打個乞嗤香港個股會。。。

好撚型啊

打少陣飛機啦

好撚勁呀

班狗官愈有信心就通常就瀨硬嘢

「我哋個聯繫匯率1983年實施，美國政策法裏面話俾香港特殊待遇嗰條例就1992年，你由呢個時序就理解到，我哋實施聯繫匯率係唔使佢同意，係我哋自設嘅制度。」

ON9

1997前你係英國殖民地，唔洗問實俾你掛美元

1992年香港政策法就係講明，1997年之後要有自治先有特殊地位

最好講多啲廢話，等侵侵早曰出手！

成龍上身

我話有聯繫匯率 就有

我話7.75 - 7.85 就 7.75 - 7.85

我話有就有

聯繫匯率唔需要美國

流晒馬尿話没事儿

原來保障別人利益所以唔脫勾？
美國印錢香港認頭咁咪即刻送錢俾人使？
美元強因為香港認頭掛勾？

串過中共係咩料

波叔
幾時派3萬終成蛹蟻伐美

話知香港吹到曉飛又點？

最終都係睇下你北水既外匯托都幾耐

等大鱷幫你驗下盤數囉

你個乞嗤一定有武肺

咁撚勁

美國只要好似 revoke matlab 咁禁止美元兌港元就已經夠做，港美兩元唔可以自由兌換憑咩可以維持聯匯

和你「提」清MPF
爭取BNO平權

幾時打個乞嗤俾美國睇

港共同共產黨一樣咁on9

繼續潑火

佢地係咪要跟返支那既戰狼外交策略 每次都要飲大兩杯壯膽先出黎鳩up

走先了

柒波你自己心中有數，仲係度口硬呢番說話俾班廢老打飛機還可以

個乞嗤味打咗囉，全世界武漢肺炎

勁撚到
幾時派30000popo打乞嗤打贏美國

「唔緊要架，你咪走囉，我過得好好，生活好開心，你咪走囉，我真係生活得超級好」

信政府，唔怕

615黑衫白絲帶

香港暴政蝴蝶效應。

一定係啦，波叔！
快啲打啦咁！嚇窒美國呀！

有人射篤精
影響全世界添

On99 個時間序話你知 1983年香港係英國殖民地 英美本身係盟友 1993年係就快1997
如果無97主權移交 繼續係港英政府執政 就冇信心危機 根本唔需要有聯繫匯率 唔記得係曾蔭權定任志剛講過：小船要㨢住隻大船

俾美國睇

陳雲波

實有影響架
幾大咁解姐

俾其他國家抽下水

武漢肺炎咪就係支那經香港走晒去美國打乞嗤囉

陳同佳屌個閪都會影響全世界

真係on9仔 咪撚再害香港啦

武漢人打個乞嗤又真係幾大影響
搞到全世界收皮

呢啲人有冇自知之明㗎？講到自己好醒好威咁.....好似乜嘢都唔使同人地合作啦，又話獨立關稅區係基本法賦予嘅咁，咁柒嘅說話都講得出黎，做乜嘢財爺啊？美國喺香港嘅利益美國自己好清楚，人哋鍾意點玩點樣將資金禁流香港都可以，唔好一未死要面，好似啲支那狗咁，係咁醒咁威啊，就唔使特登去夏威夷搞個秘密會議啦，最好同佢傳出去中共向美國求饒.....

721831

雜誌話美國今次疫情，最終估計經濟會損失28萬億美元

咁好笑，你掛勾人地個貨幣唔使問過人？

既然咁有料嘅，波叔就應該拿拿臨晒美國佬冷啦！

轉頭又眼濕濕？

港共d文宣呃下廢老就得

咁你流眼淚 又係唔係受到美國影響

無錯！個乞嗤有武肺

個乞嗤有武肺呀病毒中轉站

有啲擔心沽空基金殺到來
佢點應付

陳同佳篤精

屯地波既經濟知識水平真係得屯地水平
廢物上到位能力都只係廢物

雖然呢啲戇鳩官奶共狗9up就梗，但呢幾日佢哋啲金句多到黐撚線

咪照出量，繼續鳩up

香港係地球中心，世界第一，銀河唯一，宇宙核心

笑到停唔撚到